Streaming output truncated to the last 5000 lines.
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
In Tendai Buddhism, what does the term honji mean?
A. Trace
B. Original ground
C. Manifestation
D. True sign
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What is the name of a recent revivalist movement in Turkey led by Fetullah GÃ¼len?
A. Hizmet
B. Nation of Islam
C. Muslim Brotherhood
D. Sufism
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
For whom are the Hindu Vedas most significant?
A. Brahmins
B. Kshatriyas
C. Shiva
D. Yogis
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 According to the Korean foundation myth, who transformed into a human in order to father Dangun?
A. Hwanin
B. Hwanung
C. Joseon
D. Yi
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 In Buddhism, what are ordained women known as?
A. Bhikshus
B. Bhikshunis
C. The Sangha
D. Arhats
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What is the name of the most authoritative Kabbalah text?
A. Gemarah
B. Midrash
C. Zohar
D. Septuagint
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which Confucian philosopher is described as a mystic due to his focus on qi (or ch'i)?
A. Dao
B. Xunzi
C. Mencius
D. Confucius
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which of the following does the Qur'an permit?
A. Honor Killing
B. Stoning
C. Adultery
D. Polygyny
Answer:
_____ D ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which is the main form of Buddhism in Sri Lanka?
A. Theravada
B. Mahayana
C. Pure Land
D. Zen
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which leader is known for spreading the dharma of non-violence?
A. Ngo Dinh Diem
B. The Dalai Lama
C. Siddhartha
D. Ashoka
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What are the two sacraments that all Christians celebrate?
A. Baptism and Eucharist
B. Baptism and Ordination
C. Eucharist and Marriage
D. Eucharist and Confession
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What is the most important festival for Sikhs?
A. Holi
B. Divali
C. Baisakhi Day
D. Hola Mahalla
Answer:
_____ D ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Who declared Muhammad a prophet?
A. Khadijah
B. Gabriel
C. Waraqah
D. Abu Bakr
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The Jataka tales are a collection of which genre of stories?
A. Life stories
B. Warrior stories
C. Birth stories
D. Hero stories
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which of the following is the timespan for Japan's closure to Christianity and Europe?
A. 1749-1945
B. 1052-1616
C. 1641-1853
D. 1517-1870
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 In Yiddish, what is the word for covenant?
A. Haggadah
B. Halakhah
C. Brit
D. Bris
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
According to the Sumerian King List, where does kingship come from?
A. Through initiation into the mystery cults
B. By military victories
C. Direct lineage of ancestors
D. Descends from heaven
Answer:
_____ D ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What is the name of the Hindu community associated with environmental activism?
A. Puranas
B. Bishnoi
C. Rajasthan
D. Jambho
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which bodhisattva is known for conducting the souls of dead children to salvation?
A. Guan-yin
B. Kannon
C. Ojizo-sama
D. Amitabha
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The Gospel of John is associated with which theological concept?
A. Incarnation
B. Logos of God
C. Jesus as messiah and saviour
D. All of the above
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
Which god supplanted the earlier Mesopotamian supreme god Enil?
A. Horus
B. Inanna
C. Marduk
D. Isis
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
Which of the following movements was founded by Mordechai Kaplan?
A. Liberal Judaism
B. Reform Judaism
C. Conservative Judaism
D. Reconstructionist Judaism
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
When was the State of Israel established?
A. 1947
B. 1948
C. 1945
D. 1949
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Icons are a main feature of which church?
A. Anglican
B. Catholic
C. Orthodox
D. Lutheran
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The first of the Four Noble Truths teaches which of the following cannot be escaped?
A. Pride
B. Hatred
C. Suffering
D. Fate
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The Continental Reformation started in what year?
A. 1545
B. 1517
C. 1492
D. 1705
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The minimalism of Haiku is said to be derived from which tradition?
A. Zen Buddhism
B. Shinto
C. Pure Land Buddhism
D. Confucianism
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
Which deity is the Roman counterpart to the Greek god Zeus?
A. Jupiter
B. Juno
C. Dionysius
D. Neptune
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The philosopher Laozi is associated with which tradition?
A. Jainism
B. Buddhism
C. Confucianism
D. Daoism
Answer:
_____ D ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which Egyptian gods did Akhenaten make a determined effort to eliminate?
A. Shu and Set
B. Horus and Isis
C. Amun and Mut
D. Khonsu and Nekhbet
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The term xin refers to which of the following?
A. Piety
B. Non-action
C. Heart-mind
D. World
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which term in the dharma texts of the classical period denotes the four stages of life?
A. Kama
B. Samnyasin
C. Ashramas
D. Arthas
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What is the term for commentary on the Qur'an, which means "unveiling"?
A. fiqh
B. dhikr
C. ijtihad
D. tafsir
Answer:
_____ D ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 With which branch of Islam are the Isma'ilis are associated?
A. The Sunni
B. The Shi'a
C. The Sufi
D. The Ahmadiyya
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The term mappo is associated with which of the following?
A. The dharma
B. An age of decline
C. The golden age
D. Samurai
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What is the name of the bodhisattva in Japan known for a commitment to alleviating suffering?
A. Amaterasu
B. Izanami
C. Kannon
D. Guanyin
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
Who was the first significant anchorite hermit?
A. Pachomius
B. Athanasius
C. Anthony
D. Basil
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
Which are the synoptic Gospels?
A. Peter, John, Mark
B. Matthew, Mark, John
C. Matthew, Mark, Luke
D. John, Luke, Mark
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What is the English title for the divination text also known as the Yijing?
A. The Classic of Documents
B. The Lotus Sutra
C. The Flower Garland Sutra
D. The Classic of Changes
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Where was the most famous site of the mystery cults in Greece?
A. Ephesus
B. Corinth
C. Athens
D. Eleusis
Answer:
_____ D ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
When did the Babylonian captivity of "Exile" begin?
A. 515 BCE
B. 535 BCE
C. 586 BCE
D. 70 CE
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The term vajrya means diamond and which of the following?
A. Emerald
B. Brilliance
C. Thunderbolt
D. Lightning
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 In Jainism, what is the cycle that one must liberate oneself from?
A. Punya
B. Samsara
C. Samayika
D. Jiva
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The classic text Daodejing is known by what title in English?
A. Classic of Changes
B. Classic of the Way and Power
C. Classic of Women
D. Classic of Philosophy
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The Communidades de Base is associated with which of the following?
A. Bishop Oscar Romero
B. Resistance and renewal
C. Dignity of all human beings
D. All of the above
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What does the term matsuri mean?
A. Amulets
B. Meditation
C. Rituals
D. Grand festivals
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 Which Roman statesman encouraged civic religion in his work The Laws?
A. Varro
B. Plato
C. Cicero
D. Augustus
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What does "Svetambara" mean?
A. "Sky-clad"
B. "Naked"
C. "White-clad"
D. "Clothed"
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What is seen by Europeans, and many Muslims, as the symbol of Islam?
A. The Hijab
B. The Crescent
C. The Minaret
D. The Qur'an
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What is the purpose for hearing the Guru's Vak in the morning?
A. Prayers on behalf of people outside of the Sikh community
B. Communal confession to cleanse the community
C. Inspiration for personal meditation throughout the day
D. Doctrinal instruction for discussion in the community
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What are the rabbinical commentaries produced after the Mishnah called?
A. Septuagint
B. Talmud
C. Yeshiva
D. Gemarah
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What is a mohel?
A. A ritual circumciser
B. A type of oil lame
C. A teacher
D. A covenant
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The "Flower Sermon" is associated with which form of Buddhism?
A. Theravada
B. Chan-Zen
C. Pure Land
D. Yogicara
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 When was the major shift by Greek philosophers who rejected the anthropomorphic view of the divine?
A. Early Third Century BCE
B. Second and First Century BCE
C. Late Sixth Century BCE
D. Fourth and Third Century BCE
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 What is the foremost reason for wearing the hijab in the present day?
A. Islamic identity
B. Islamic modesty
C. Islamic obedience
D. Islamic seclusion
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
The Oral Torah, in its written form, is known as what?
A. Mishnah
B. Midrash
C. Tanakh
D. Pentateuch
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
What has been a central focus of religious traditions in China and Korea?
A. Peace and harmony
B. Power and influence
C. Truth and love
D. Wisdom and ethics
Answer:
_____ A ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 To whom did ordinary folk appeal during a drought in the time of the Han Dynasty?
A. The Buddha
B. Laozi
C. The Queen Mother of the West
D. Confucius
Answer:
_____ C ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The theological term homoousios means which of the following?
A. of a similar substance
B. of the same substance
C. of like substance
D. of human substance
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
According to the Japanese origin myth, who gives birth to Amaterasu from his left eye?
A. Es
B. Izanagi
C. Izanami
D. Kami
Answer:
_____ B ______
The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B


The following are multiple choice questions (with answers) about  world religions.

 What is the sign of the covenant for Jewish males?
A. The rainbow
B. Circumcision
C. A son
D. Bar mitzvah
Answer:B

What is the Second Gem in Buddhism?
A. The Dharma
B. The Sangha
C. The Buddha
D. The Bodhisattva
Answer:A

 In which dynasty was the "Mandate of Heaven" developed to legitimatize the new rulers?
A. Shang
B. Zhou
C. Han
D. Xia
Answer:B

 Which Japanese government promoted a kind of national cult based on the emperor and his associations with kami?
A. Honen
B. Tanaka
C. Tokugawa
D. Meiji
Answer:D

How can the Upanishads be characterized?
A. Ritual texts
B. Philosophical texts
C. Hymns
D. Origin stories
Answer:B

Act as an expert in world_religions, : "Please select the letter option corresponding to the correct answer from the following choices: A) The Four Noble Truths; B) Divine Right of Kings; C) Dharma; D) Shintoism."
 The numen of Augustus referred to which of the following characteristics?
A. Divine power
B. Sexual virility
C. Military acumen
D. Philosophical intellect
Answer:
_____ D ______
Average accuracy 0.608 - world_religions
Average accuracy: 0.410
